記招全程面色凝重】19歲兒子恐嚇炸市政府 吳宗憲帶淚斥：真的不知道該講甚麼

記招全程面色凝重】19歲兒子恐嚇炸市政府 吳宗憲帶淚斥：真的不知道該講甚麼

台灣著名綜藝節目主持吳宗憲19歲兒子鹿希派（原名：吳睿軒），前日在IG的限時動態內配上激進文字「女友生病，要是沒好起來，我就做炸彈，炸台北市政府，全民賠罪。」此番留言引來台灣網民注意，直指言論令人擔心人身安全。

台灣《蘋果日報》更報道指，該言論或觸犯當地恐嚇公眾罪，可能要面對2年以下有期徒刑。

吳睿軒昨晚配合警察調查，期間吳宗憲要為電視台開工，一直沒有回應傳媒查詢，直至約凌晨1時，吳宗憲先離開電視台。

吳宗憲與兒子吳睿軒，今日下午2點招開記者會，該記者會原先為吳睿軒唱片發佈會，不料演變成道歉記者會。

吳宗憲先一人出場，面色凝重道歉：「非常抱歉，很難得有機會不知道該怎麼說。這個事情我是跟他講要當個男人，19歲多，生日過了就20歲了嘛，真的是算不小，自己要去扛這些事情，我現在並不想要為他說些甚麼，該怎麼處理就怎麼處理，人生又不是活到19歲就結束，後面日子還很多，應該要學會怎麼應對這些。」

吳宗憲在20分鐘記招內都眼泛淚光，又面色凝重、怒視兒子，吳宗憲於記招坦言：「我們明知道事實的真相，然後我又要在這接受大家詢問你兒子到底怎麼樣。」他又痛斥兒子：「講那個五四三那麼愛講這種講幹話」、「那你又講這種五四三的，你恐怖分子嗎」、「以一個父母親角度來講，真的不知道該講甚麼。」

講到兒子前途，吳宗憲說：「重點是你的人生，你拿甚麼面對這個世界…說要丟個炸彈要幹嘛，因為人家不爽，我也是那個不爽的人囉，那你是在屌甚麼，你現在身上唯一一點點的亮度就是你是我吳宗憲的兒子，那你是在屌什麼嘛，沒有家教的話那還有甚麼呢？

咩鹿希派,名都改得衰過人,中二傻仔拉佢坐監就啱

好撚中二

其實如果老豆唔識教，交俾監獄班人做下社會教育，未嘗唔係一件好事

吳宗憲呢個人本身都應該有D問題,唔只周杰倫單野,好多是非都關佢事,你估周杰倫唔請佢去飲真係佢老母主意,唔請恩師又一定比人講成世,冒咁大險都唔請就一定有D野,只不過佢地位太高冇人敢出聲啫

淨係改個咁柒嘅名都已經抵坐啦

憲哥以退為進

幻想緊入面班大佬一路屌條友屎眼，一路叫佢朗讀自己個19中二名
讀得唔啱要罰被中出一次

馬鹿.....

條女咪雞一

咪發夢啦,條友勢力好大,黑白兩邊都有好多朋友,就算坐監都一定食好住好,

2父子都唔似樣 個仔好柒碌

佢係台灣嘅地位 係咪等於 曾志偉係香港嘅地位

鋪哂路比佢入娛樂圈 衰自己on99
仲記得前排憲哥開show都搵埋個仔上去

代表周杰倫可能都有問題

笨小孩

緊係有問題啦, 有老婆唔公開, 扮單身係娛樂圈周圍呃女。
佢老婆仔女忍到佢嗰下勁。
而家仲講到自己係一個好老豆。

吳宗憲算係咁啦 逼佢個仔退出演藝圈自力更生
香港D藝人/官員做錯事道歉完咪又係不了了之

公關上真係贏哂
即時救火

主要係佢係台灣娛樂圈嘅地位
加以前講過嘅野
佢唔咁做佢都會冇定企

台灣啲藝人係咪唔識教仔
前排又一個係美國搞事

嗰個好似係俾人屈
講講下無左聲氣就無追

吳中二

連座
鞭刑

重有個入左會

食女者，又唔係強姦

d台仔個腦都係有d事 好多都onon99咁

隊野隊到癲左

有憲哥咁既老豆都唔珍惜

台灣全社會都讚佢老豆處理
呢到屌到吳宗憲一文不值

有憲哥做老竇真係唔知幾世修行

吳宗憲作為一個老豆一個台灣綜藝大哥
今次處理近乎完美
在私係教仔
在公算係同佢班藝人講
有啲野講左出去係冇灰色地帶嘅佢係唔會幫口

當然都係應驗左佢所講
所有星二代絕大部份都係垃圾

吳宗憲處理得幾好
自己係媒體面前大大力屌左先

有咩好讚？！
明明唔識教仔，出左事認錯就一定啦

btw 佢家姐好正好靚女

咁教育專家蔡若蓮個仔都跳樓死啦
更何況藝人

處理得幾好喎，唔係要直播開槍射死佢個仔先收貨嘛

真係影衰佢老豆

家姐咁靚
細佬柒頭咁

佢教個三個女都好好
係生個on9仔出黎先出事 成日叫老豆買車寄錢比佢 係sandy先識阻佢

邰智源個仔咪勁囉
考勁高分

拉仔拉心肝

屌奶星d 周杰倫fans 好撚嘔心

佢唔駛溝都大把女埋身啦
琴日發生，第日即開記者會道歉，處理得好好

抵撚死，佢老豆把口本身都好撚衰格

有今日係報應

真係世界變，乜都講公關
公關好，唔等於本質冇問題，佢認錯講吓門面說話係應該，甚至應該大大力屌柒佢，等大眾明白呢啲唔係小事，更加唔係處理得好公關好就由得佢

從來都冇話過佢個仔arm播

台灣果d叫酸民，連登一樣好多

啲人好on9，話佢處理得好可以理解成另一個意思

係咁多人面前大大力屌個仔
係真定做戲都處理得好好

個仔就真係on9嘅
孫安佐件事搞到咁大自己都唔留意下言行
佢話未適應做公眾人物
小巨蛋你又識得上？
不過好似話係私人ig比自己朋友出賣

家姐就得體大方
佢又唔靚仔rap又唔知做乜䲫

果個佢直頭喺間屋入面搜到有槍有子彈

整咗出黎係屋企試下work唔work先好喎

本來好好地有老豆幫佢出碟搞成咁
一念天堂一念地獄 唔識珍惜

但人地仲有大把節目係手

做公眾人物唔識收把口係死罪既
但我覺得佢又未出道 心態咪就係個普通𡃁仔咁 講笑姐
如果係私人ig再被人就仲慘
不過睇到上面話唔識教仔幾好笑 講下姐
講到做左啲咩大罪咁 話要入監獄等人
連登仔咪成日講屌你老母 唔通又話恐嚇驚搵我老母咩

公眾人物要更加謹言慎行係常識
越高位可以講嘅野越少
佢老豆自己都奶唔少野佢自己都學唔精嘅
就唔好出道

話佢做得好係唔似其他人出左事只會不斷話佢平時好乖 乜乜柒柒
而係作為老豆 第一時間屌得最勁
一出事又話 拉佢坐監, 打佢鞭刑, 自己事自己負責, 依家仲逼佢退出娛樂圈
其實全世界都知佢係做俾人睇架啦 之前又有幾多人咁做?

不過佢呢單其實好少事
先唔講佢只係自己private ig ac得好少人follow , 而且睇得出係9up
唔似孫安佐公開周圍講仲要有勁多子彈係屋企
如果係普通人咁講 最多拉返去警告下就放人無事
佢真係公眾人物先咁慘

連登仔真係難服侍
個仔犯錯 個老豆已經主動企出黎公開屌佢 仲叫佢有必要時退出演藝圈
你仲想佢點

你老豆係台灣綜藝界大哥，你做乜都會比人冠老豆個名架啦

吳宗憲處理得幾好

唔係有必要 係琴日已經趕左佢走 叫佢完左記者會就返屋企執行李 去澳洲又好 去歐洲又好 自己打工
當然我估佢最多2年內就會返黎出返道

憲哥講who care 之後補句who cares 條友竟然講要加s
個腦真係唔知裝咩

佢係槍械愛好者黎
係美國有槍有子彈有幾奇呀

好似得一粒仔？實錫到濃

以台灣法律 依家主動自首應該都無事

咁多人負皮我做乜鳩
條友係有槍有子彈
但新聞話佢無講過話要殺人
係一個美國家長屈佢

係唔奇，但加埋佢講既野咪出撚晒事囉

成單野都古古怪怪

個仔好慘

台灣唔知點
但香港都係社會服務令就算9數架啦

你有無update既新聞睇下？
我之前睇到係話有美國local家長屈佢
佢無咁講過

孫安佐日前在學校向同學聲稱「5月1日不要來學校」，因為他計畫那天要來學校開槍掃射。雖然他事後改口「槍擊只是開玩笑」，但同學聽到孫安佐的說詞後，立即向學校師長通報

佢仲要認左有講

3女1仔，正常都會錫啦

美國好忌呢啲玩笑
偏要講

前一個孫鵬
後一個吳宗憲

依家仲好似扣留緊

講左但搵唔到槍都可能俾警察打兩野就放
講左搵到槍你請定律師過堂都得

講錯野 最多2年內出返黎
吸毒個D都未死啦
貪玩講錯野肯定無事
慘就慘在建立左十幾年既野一鋪清袋要重新黎過姐
但可能都係好事 唔洗揹住個光環做人
有料自然會彈起 無料wfc

啱啱睇左 坐左大約130日
再上訴
我就覺得唔係咁簡單
係學校仲要俾人欺凌

Chinese美國地位重低過黑人
再加而家反強國
唔俾人蝦就奇

台仔真係弱智

作為一個老豆，個仔on9到呢個地步，除左公開地屌柒佢之外仲可以做d咩
無包庇，無低調處理，無懶中立，無賴年少無知，屌到啪啪聲，我覺得真係好夠了

仲要勁小器周圍唱

佢老豆都係口沒遮攔
遺傳嚟

叫鹿希派我就最撚中二
唔炸政府我就唔撚鍾意

係香港應該不誠實使用電腦左

名人嘅野
係唔會捉
香港警察專恰老弱婦孺

之前個架妹單嘢幫條死肥撚雞蟲白雲講好說話仲屌返人轉頭你就知吳宗憲呢條仆街有幾撚衰啦
堂堂綜藝大佬蝦個三線女明星
鬼唔撚望佢快d死

我相信吳宗憲問題大好撚多
利申 好憎周杰倫

臭鳩

架妹邊單野？

我有種感覺吳宗憲同成龍 獎門人係一尻樣

自己屌到盡，你班人 無話可說

咁曾志偉啲仔女勁好多下

以前好鐘意睇憲哥節目。
之後越嚟越奶共，大家明白搵大陸錢冇問題，但係奶共就係問題。之後俾人叫做大陸憲。
自己喺大陸搞太陽能生意嗰陣。上親D節目答非所問。不斷講自己D生意賣廣告。
之後仲批評其他藝人講政治。
而家對佢真係。。。
不過佢旗下D女好jjable 一到夏天就睇下綜藝玩很大

睇個名以為係木鹿大王啲fd

19歲人都咁撚無腦 唔明大家姐咁生性點解細佬咁撚蠢

子華神and劉青雲：做人冇公關，食屎架喇。

但佢屌既野唔係冇道理，點算台灣一個地方有過百個電視台，點解要不停買人地既節目返黎，唔將台灣既節目sell出去，如果佢真係奶共，一心搵大陸錢，根本唔駛返台灣做節目

關XX吸毒嗰次倫伯都屌
唔係點樣過一排叫人俾次機會年青人

佢嗰期成副身家掟哂落支國搞LED

細個就係既
屌佢老母奶共奶撚到傻撚左
扮撚曬好男人
私底下食左幾多女明星我都唔知
份人又小撚氣 之前有件事話要告曬所有係fb鬧佢既網友
on 9到震 正宗死廢老
見咁多人都憎鳩佢我就心涼

佢個女咪靠佢老豆一出道就攞咗金鐘綜藝主持人獎囉

點解係個櫻花錯
個報導睇唔明

台灣真係特別多智障

笑左 所謂多人咪又係少數 睇佢幾個節目仲係收視咁高就知
琴晚基本上一面倒話佢做得好 為佢心痛
晒氣啦 人地台仔都未反佢奶共 香港人有咩資格講人地台仔

話佢明明可以私下解決
但要搵傳媒自己公開 仲要貼埋床照個D(一齊訓個D相 無野睇)

Berklee係咪俾錢就讀到 咁撚on9都收

二線大學

台灣網民有冇狂插白雲個渣男

以為勁野 歐陽娜娜拉大提琴咁勁都去讀

屌到仆街啦

係咪得我唔明吳宗憲嘅綜藝能力點解俾人捧到咁高

伯克利音樂學院點會2線..易入難出

咁父女一齊做節目又真係少有

台狗鍾意爭撚含又要幫個偽君子含埋一份啊？

you are not alone

岩岩七月去左台北睇吳宗憲演唱會
佢俾個仔自己唱三首歌 悶加垃圾到

好老豆同好老公唔一樣
出面媾女，同對仔女好唔好，可以係兩回事

佢個仔好似係高材生 考左入醫學院

召喚會員吳姍儒

冇讀醫 讀n 展

基本上有個咁嘅老豆同紅左冇分別
等於人地跑馬拉松係要跑哂全程
但佢就直接係終點線咁
點知佢就大大聲聲同人講我有用禁藥

反例子: 康熙

你在屌甚麼

果班真係麻麻地，反而班女仲睇得下
近排雞扒妹多左上節目

唯一個仔仲要獨子，一定縱撚到壞晒

巴打睇嗰場係咪有阿糖果陳斯亞
覺得佢表現成點？

憲哥好

AV劇情大國 你話呢

買到飛睇

兒登仔既留言真係

連登仔咁

呢期覺得佢成日消費周杰倫

睇完條片 個老豆真男人 等班兒登仔仲台狗台狗

有無食女唔知啦

佢地個代有老婆唔公開好平常啫

private ig講下笑都比人cap出去做新聞
真係好朋友
佢衰都係衰冇做藝人果種格外慬言慎行
19 20歲同朋友間亂講野邊會諗到變public

屌你講笑 你試下係連登/fb講下炸禮賓府，睇下會點